想學寫app應該點入手？

有冇d類似寫網頁用嘅wordpress之類？
冇it經驗可以點起步？

喺youtube搵大把

想寫ios 就 xcode for beginners
想寫Android 就 android studio for beginners
完

Mit app inventer

學react native

睇你寫ios定an

Udacity
Coursera
Udemy
呢類網站夠入手

其實單一個rn係唔夠殺的。rn只係入場費，仲需要學相關的library:
state management: redux/mobx.
screen navigation (你寫一個app唔會得一個screen的，要由一個screen跳去第二個screen): react navigation
component design template: nativebase, react-native-vector-icon.

試下 basic4android , 都算入門級，類似 visual basic，出 native app，又唔貴！

學 Flutter 無後悔